得罪問句，宣萱憑咩可以做到"Marvel 角色"

都唔知做乜鳩